點解十二生肖無恐龍?

因為十二隻恐龍去晒野餐

笑到啲腸都跌晒出嚟

龍

Ok thx

恐龍唔係龍呀？